[鏗鏘集] 滯留武漢港人：相比03年，中國政府算進步，透明度提升

這件事都有正能量，十天起好一間醫院
試問香港政府有冇能力做到

連個女都有咳
已經困到傻咗，要催眠自己

可以死了

個深圳學生就醒，一早知支共啲衰嘢

九成九係藍絲
人一藍，腦便殘
祝佢地全家早日入火神山集中營啦

死撚左就係藍屍

03鬼有支聯網 互聯網

港台好波

咁好就唔好返黎啦

其實有

估唔到時代進步了 但人冇
今時今日仲用緊03年個標準

港共今次就好波喇，咪撚接呢d人返嚟呀...

Sor染左 應該話冇現在發達 要瞞都難好多

03年仲自由，中共未識整防火牆

留低

仲晌武漢？

我比較好奇點解鏗鏘集可以拍到嘅
好勁喎

呀藍講到上面咁好，
你條仆街咪撚落嚟香港醫呀！

律師黨話想接呢班人返嚟

啲人自己拍完SEND俾港台

透明度上升了，死亡率也上升了

唔好返嚟香港累人

要死上面死，咪撚返香港

唔怕！
信政府！

唔咁講點畀佢走呀

係咪特登幫佢改個名rl阿藍

咁繼續留係武漢

反而個ZOE先係最清醒, 仲有三個月口罩

撚落到黎咩

留係武漢等心啦仆街

gallows humour?!

全世界係香港退步左

準備變藍屍

藍

咁就唔洗咁快返嚟香港啦
慢慢受啦

講嘢又正，其實真係深圳人都值得比佢做香港人

咁咪唔好返

藍屍真係腦殘，唔追溯下自己點解會中武肺

咁透明，希望可以直播佢點死

唔好返la.等死la仆街

呢條友都幾好笑
係啦係啦有進步啦

中國封城 水深火熱

班紅二代
在外國揸住名車 叫中國加油
有冇特別感動

上得去定居，係咁上下，由佢死

留喺武漢進化成武漢人啦

係 你可以死了

好行唔送

抵死啦你條冚家剷
死咗唔好運返黎，就咁係武漢火葬啦

40000幾人感染
900幾人死亡
咁叫透明度高？

咁請你繼續
咪撚番黎

笑死

抵死

快啲中招呀

死撚左佢算啦

死有餘辜

一路好走

講到武漢咁好，咁你就成世留係個度啦

抵佢留係個到, 有透明度, 仲會被逼留係個到on撚79

亂講小心被被自殺
李旺陽

進步就唔會拉左李文亮啦

係今次大獲過上次
搞到不停傳染，死得人多要封城
唔通封城都可以暪住全世界咁封咩

笑撚死

其實無論係藍係黃，上到去都唔會亂咁講野架啦

至少隻狗冇事

待火化

好人好姐點會係武漢

好彩武漢封關 唔係佢一定死返黎

當然有進步 呃人嘅技術有進步

唔死都無用

你已經死了

中國人都識漏夜走，香港人唔識逃去香港

死左唔計算在內咪死亡率低

抵撚死信黨既後果

隻狗好慘

好撚好笑
十日起到間醫院好勁
一早通報左就唔會爆 就唔洗起醫院
果然係要相信政府 無事

香港人一直溫水煮蛙唔會知道居安思危，中國人就醒水，特別班中高產一定提早收到風，就算無兩本護照，都會提早走，窮撚嗰班就算數自求多福啦。

抹黑、假新聞傳播都進步咗好多

慢慢嘆

自欺欺人

咁抵佢困係入面等中招

其實已經有

好諷刺，成段片就係講緊一個大陸人黎到香港之後唔信中国政府
同埋一個香港人上咗大陸之後重信緊個政府

咁天真

岩啦，留喺上面死撚埋佢唔好落黎

不要回來

link?

冇而家咁勁，奧運時期仲上到 Facebook google

人如其名： 阿藍

果一家四口都係抵L死
今次我撐政府 由佢地自生自滅 對自己嘅行為負責

拎呢集黎比哂啲藍屍廢老港豬睇就岩喇
你睇下果個李生
入境處武漢辦無限輪迴

死亡率不高

數字不一定百份之百準確

Pick one only

正常啦，唔係新聞

未有智能手機，所以網絡同資訊係唔及而家發达

根本隱瞞得勁過以前，只係爆到七彩，唔到佢扮無野

回力鏢

「假新聞黎，黃絲黎，抵撚佢死」

on撚9
共匪獨裁本身已經好撚狗
以前俾2舊屎你食
而家俾1舊你食
咁就代表係好政府?
再講
根本佢係蓋唔住件事先局住要公開
唔係因為好心唔想人民死先公開
所以話
狗真係改不了吃屎

進步咗 提升咗，都搞到咁L 樣
繼續打飛機啦

等睇回力鏢

班五毛狗好鍾意用「進步論」去幫共匪開脫
共匪做左乜撚仆街野
一句話國家需要時間進步就想開脫
我心諗
食屎啦
北韓都需要時間進步
咁不如支持埋啦

都應該變哂火化紅喇

人一藍 真係會腦殘

個女咳果個係無藥個李生
呢個好似係條女咳，跟住話出廳訓好感動嘛

條友望住明明寫江漢加油，佢都讀成漢江加油就知佢低低地

Iphone都換到11喇 仲03

無可否認 中國修鐵路 建橋處於世界領先水平、所以唔好搞什麼中國製造2025、好好地給人家修鐵路不就好了嗎

果頭近

習氏病毒

通報左都可以一個月搞到日本百幾單
唔通報嘅話分分鐘全世界有核武國家要射幾粒彈去支那到止蝕

鏗鏘集 YouTube有

屌你老母啲大廈仲整啲揮春真係白事當紅事

死亡率永恆2%數字好準確 好透明

阿藍，透明度高左係因為科技進步左，一人一部電話，中共難左完全封鎖咋。

口德分+1

其實佢咁拍法，真係ip都唔洗check

升左.1

隔離營又大又靚，起得又快，勵害了我的國

咁唔好返黎啦
全中國最好醫生都係武漢

好正路
唔係咁既質素點會搬上支那

果時我仲用緊nokia , 仲03

咁就留係支那成世唔好番香港喇

2-3% ,打機就知好高機會率

話中共唔好，佢可能冇命返來

唔好返啦，犯賤

入到算好，大把人想入都入唔到，要確診再篩選

死左佢啦

條港女幾正
希望佢仍然係武漢啦
留番係入面做肉便器

另外個撚樣20號仲去湖北 唔扺可憐

感謝國家

屌你老母!成鳩日講10日起好間醫院! 設備，規格，環境，邊一忽係一間標準醫院? 根本就係隔離營，目的係將所有重症病人隔離，死唔死得就睇佢地自己! 睇下有幾多個入左去可以康復出返來先講啦!

係透明嘅話，李文亮起初就唔會比人拉，話佢造謠啦，on9!

早死早著唔好返香港害人喇

食慣屎 食返屎味既朱古力就覺得好好
做支那人真慘

唔好返黎

係武漢死佐連骨灰你都羅唔翻。人地當你垃圾咁燒炸

聽個李生講野同用語都知係藍絲新香港人

條柒頭有冇諗過過咗十七年支那都好似回撚晒塘咁撚樣

前𡃁模嚟

留意返,條友係定居武漢

留返喺大陸啦，咪返來

2000年我上大陸啲音樂討論區，一講到閃靈樂隊同背後嘅台獨主張，幾分鐘後留言被删除，唔知係版主删定監察嗰班删。

2000年中國網路開始普及，已經有監察，但冇現時咁犀利，嗰陣中國有一少堆地下樂隊專反共，但大部分只係比人拉返去警告，直到2004年先正式打壓音樂圈。

其實一直冇任何自由過。

厲害了支那狗
唔好番黎呀屌

咁都講得出，就抵佢死啦

你支持中央
你可以死了
RAP